<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Việt Nam on quangtiencs</title>
    <link>https://quangtiencs.com/vietnam/</link>
    <description>Recent content in Việt Nam on quangtiencs</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>quangtiencs ➤ bet on myself &amp; beat the odds</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Dec 2021 00:00:00 +0530</lastBuildDate><atom:link href="https://quangtiencs.com/vietnam/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Nét đẹp</title>
      <link>https://quangtiencs.com/vietnam/kham_benh/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Dec 2021 00:00:00 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://quangtiencs.com/vietnam/kham_benh/</guid>
      <description>&amp;hellip;đi khám bệnh, bác sĩ khen chữ đẹp &amp;amp; đẹp trai.
Đẹp trai thì mình tin, mình nhận nhé, còn chữ đẹp thì không&amp;hellip; có lẽ hơi nghi ngờ vì theo thống kê cá nhân chữ của các cụ không ổn lắm so với mặt bằng chung xung quanh&amp;hellip; (vui thôi nhé)
Lê Quang Tiến - viết vào ngày 08 tháng 12 năm 2021</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cà phê</title>
      <link>https://quangtiencs.com/vietnam/ca_phe/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Nov 2021 00:00:00 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://quangtiencs.com/vietnam/ca_phe/</guid>
      <description>The journey of a thousand miles begins with one step. (Lao Tzu)
Noooooooooooooooooooooooo&amp;hellip;
The journey of a thousand miles begins with&amp;hellip; a cup of coffee!
Lê Quang Tiến - viết vào ngày 30 tháng 11 năm 2021</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rửa chén</title>
      <link>https://quangtiencs.com/vietnam/rua_chen/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Apr 2021 00:00:00 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://quangtiencs.com/vietnam/rua_chen/</guid>
      <description>&amp;hellip;mỗi lần say mê rửa chén là lại nghĩ ra cái gì đó hay ho. Hóa ra, khi đôi bàn tay ta làm những việc thật &amp;ldquo;khủng khiếp&amp;rdquo;, &amp;ldquo;nhem nhuốc&amp;rdquo;, &amp;ldquo;dơ bẩn&amp;rdquo; là nơi của mọi thứ bắt đầu&amp;hellip; cả thế giới to đùng bỗng chốc thu bé lại chỉ bằng mấy cái chén chưa rửa xong&amp;hellip;
Giờ chẳng nhẽ nhận thêm việc rửa chén bán thời gian cho tăng năng suất công việc nhỉ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thuốc bổ</title>
      <link>https://quangtiencs.com/vietnam/thuoc_bo/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Apr 2021 00:00:00 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://quangtiencs.com/vietnam/thuoc_bo/</guid>
      <description>Ai bảo một nụ cười bằng mười thang thuốc bổ?
Sai, sai lắm luôn. Nụ cười này giết chết con tim nàyyy mất rồi&amp;hellip; Một nụ cười tự tin không thể hơn&amp;hellip; Rocking&amp;hellip;
https://www.youtube.com/watch?v=9MpO8lw_Rj4
Lê Quang Tiến - viết vào ngày 03 tháng 04 năm 2021</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giông bão</title>
      <link>https://quangtiencs.com/vietnam/giong_bao/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jan 2021 00:00:00 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://quangtiencs.com/vietnam/giong_bao/</guid>
      <description>Thế đấyyy các cụ ạ:
 Đoạn code viết xong mà không chạy thì không biết nên thơ hay thẫn thờ ngồi cắn móng tay, bứt tóc debug gỡ rối. Cô gái năm cấp ba năm nào yêu mà không dám tỏ tình thì không biết trên tình bạn hay dưới tình yêu đâu nhé!  Muốn làm gì thì làm nhanh đi nào, tuổi già đang ậppp đếnnn đấy&amp;hellip; như một cơn giông bão đến đúng dự báo thời tiết và không chừa một aiii&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Đặt cược</title>
      <link>https://quangtiencs.com/vietnam/dat_cuoc/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Sep 2020 00:00:00 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://quangtiencs.com/vietnam/dat_cuoc/</guid>
      <description>Bet on myself and beat the odds.
&amp;hellip;liệu em có thể yêu một gã đánh bạc như anh?
Đặt cược tất cả vào bản thân mình&amp;hellip; để chiến đấu với mọi thử thách.
Có / Không thôi nhé? Đây là một câu hỏi khó &amp;amp; cần một lời giải chân phương&amp;hellip;
Lê Quang Tiến - viết vào ngày 23 tháng 09 năm 2020</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leo núi</title>
      <link>https://quangtiencs.com/vietnam/leo_nui/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Apr 2020 00:00:00 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://quangtiencs.com/vietnam/leo_nui/</guid>
      <description>&amp;hellip;giải quyết một vấn đề, một bài toán giống như hành trình chinh phục một đỉnh núi vậy&amp;hellip; lời giải nhiều vô số kể, đường lên núi cũng thế, người leo núi phải dốc hết sức bước từng bước một&amp;hellip; hãy tìm cho mình con đường ngắn gọn, đẹp đẽ, tinh vi nhất&amp;hellip;
&amp;hellip;để một khi tại đỉnh núi có thể thở phào nhẹ nhỏm ngắm nhìn các con đường khác, toàn cảnh bài toán&amp;hellip; và tại đây, xin hãy quan sát cho kĩ, hãy lặng ngắm nhìn các thách thức mới, đỉnh núi mới, khó hơn, cao hơn!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lập trình</title>
      <link>https://quangtiencs.com/vietnam/lap_trinh/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://quangtiencs.com/vietnam/lap_trinh/</guid>
      <description>Phải tập lập trình giống vầy thôi!
Một vài đoạn cao trào điên đảo, một vài đoạn nhịp nhàng như thể từng mắc xích nhỏ trong hệ thống phối hợp cùng nhau, tách rời nhưng không tách biệt, mỗi thành phần đều góp phần cộng hưởng tạo nên vẻ đẹp của toàn bộ hệ thống. Như một khúc nhạc nhịp nhàng và tinh vi&amp;hellip;
Nhạc: Beethoven &amp;ldquo;Moonlight&amp;rdquo; Sonata, III &amp;ldquo;Presto Agitato&amp;rdquo; Valentina Lisitsa</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
